紋身

我想搵間卡通紋身，但搵極都無，好多係外國
請問香港有無？

其實有紋身post

Gmaz